溫哥華撐港示威被踩場 高慧然問華裔親中候選人「點解來加拿大」？

世界各地近來都有不少示威活動，聲緩香港的抗爭行動。不過，每一次總有當地的中國大陸人踩場。最令人覺得矛盾的，是這班大陸人選擇移民去其他國家。像最近，作家高慧然於加拿大就發現一名當地華裔候選人，在溫哥華撐港示威中踩場，並指西方妖魔化中國。高慧然忍不住問這位候選人，中國這麼好，為什麼要來加拿大。

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

支那人：⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

和乜都死
答支持等比粉蛆收皮，答唔支持比人查係咪共碟，點揀呀

屯門女校「藍」老師 「禁蒙面法」實施後竟立刻表示：「我期待咗好耐」

蝗蟲係加拿大civic Center 升國旗

返去支那啦屌

pish

加拿大幾時先醒？溫哥華已經淪陷左，多倫多就下個

完全駁唔到

我地就係覺得知道香港有好多問題
先要出黎抗爭 出黎改變佢

有d人覺得無希望同有錢咪移民
所以有30萬加拿大藉香港人
答左佢未？